中共以前容許電影「全裸露點」, 現在連接吻也禁止

泰坦尼克號 = Titanic

反正競賽還很長
@sansilengmian
可以選擇獨立自煮的青(hou)蛙(lang)們

微博上轉發5.7萬 評論1200+ 點贊7.8萬 (評論)已消失

以前大陸直情可以自己拍全裸電影《紅櫻桃》, 仲參加柏林影展
而家, 唔得了

越來越退步

中國人有戰狼就夠了

但做雞率世界第一

遲下連av都冇得你睇

最高尺度：拖手戲

有戰狼, 冇得睇AV都唔駛驚

但高官可以屌啲主播雞

av 都無得睇我諗革命都似

打機好似唔可以見血

厲害了我的國2
3
4
5
6
7
8
9
10
日日睇呢堆就可以

過兩日男人都唔俾露Lin

正當途徑不嬲冇

不正當途徑, 都將會越封越少

支那電影、支港合拍片

根本就係支那嘅嘔吐物

佢食完，再嘔返出嚟俾你班傻仔食

以前, 合拍片都有色戒

而家? 我和我的祖國, 中國隊長

你死了

nmsl

可以做雞，叫雞，但唔可以上網睇,真係要比錢先有得屌，唔比錢連av都冇得你睇

遲D
可能男女身體接觸都禁哩

and 個個未婚懷孕

呢啲嘢係高官先可以擁有
韭菜賤民乖乖哋做齒輪有得食訓痾就夠

中國私底下啲色情片拍得好勁, 呢啲又唔禁

唔知幾時會唔容許有異性係同一套戲入面
但又唔可以同性戀呢？

依家都冇架 全部要翻牆

重返拖手就會有BB嘅年代

戰狼就係佢地嘅AV，睇到高潮同射精。

青(hou)蛙(lang)
即係乜

呢個先醒， 教導民眾性都是污蔑的，要禁止去看去想。

都留給領導犧牲自己先把引人犯罪的美女挑走，留下讓人沒有犯罪欲望的給民眾淨心。

how about 霸王別姬？

霸王別姬 - 27年前既事

全部都係黑血人
立即柒黑 得左

共產黨要中國人民禁慾
中國人只可以對住共產黨打飛機

未有習維尼之前
根本連GV都唔管
而家乜都唔得

笑𠹌左成晚

崩口人

以前可以拍《盲井》，有叫雞場面

真係唔出奇

Btw北韓人冇av點出火

特登咁做
雜種要報仇
係要玩到中國人無自由

好似幾好睇

屌你笑咗 啱喔 睇到射撚埋

諗起班小糞紅以後淨係可以對住甴近平幅相打飛機就覺得開心了

北韓化

德政逼死班大陸仔

諗起阿sa套非分熟女係大陸由個半鐘剪到得翻一個鐘

真心唔明點解佢要禁電影唔禁雞

以前仲拍得出天浴 依家呢

天浴以前都係比中共封殺

再遲啲睇返樣板戲
日日睇白毛女

越禁越多人有興趣
表面上咪睇唔到，實際上有幾變態得幾變態

極權國家係咁

伊朗禁av, 但好多強姦案

綠色㗎啲血

關我地撚事？

Pornhub啲國產片笑撚死人，啲劇情

Sls

你要知道敵軍情報.

美國都會睇香港大陸情報, 唔會話「關我地撚事？」

以前要國際形象/外資，個陣連故宮都俾外國人用過去拍「末代皇帝」

十大元帥之首個女的故事當然要喇

「末代皇帝」拍埋文革情節

幾時結婚要拎住甴種車頭相?

不嬲都冇架啦

個女話有關裸露的情節係戲劇加工

不如禁賭啦

和平精英

一直都係禁賭

唔怕，就快2022年落台

1941年被德軍俘虜，直至1945年才被蘇軍解救

澳門呢？

遲早開槍唔見血 殺人鏡頭cut哂

咁我諗電影可能美化左....

(電影女主只係俾德軍裸體紋身, 但無姦)

最好禁班仆街睇av 只可睇國產成日求架仔番號，仲話愛國？

可能德國佬有要求～

戲入面既德國人
都係由俄羅斯演員扮演

大陸打機已經係啦 食雞game已經唔俾見血 變噴綠色嘢
現實生活打乜生物會流綠色液體

死咗要揮手同屋企嘅小朋友講byebye

社會主義烏托邦

天浴 <- 難得有部講中共衰嘢
故事係講知識份子被騙下鄉為人民服務
結果少女變晒高官嘅私家雞
唔願做高官嘅私家雞, 最後都為生活要做隻 cheap 雞
雖然電影被禁, 但導演陳沖及演員李小璐無被列入黑名單
如果今日有人再翻拍天浴, 恐怕幕前幕後都永不錄用, 甚至被消失

天浴 當年都比中共封殺
導演都比中共禁左兩年左右

昆蟲

戰狼咪小粉紅嘅av

所以真係話哪裡有壓迫哪裡有反抗
二岸三地私底下根本大陸玩得最癲
香港反而仲傳統少少

淨係可以男男

pornhub 個類封哂
應該搵到seed
但無online 咸網

我都唔明禁咁多野做乜撚
你話驚d人接觸出面資訊多會反抗政權
大撚把小粉紅日日翻牆睇出面資訊啦 咪一撚樣咁樣小粉紅
根本佢禁同唔禁d人民都唔會有分別 一樣咁服從
維尼應該真心想全國淨身淨心

要淨化中國人，到時中國女人響18歲前都係處

咁咪幾好, 唔係將來點食草 ?

如果真係民風保守冇問題,但現實相反

要買幾個10tb harddisk 裝咸片

咁搞法張藝謀拍多次紅高粱都會變禁片

原來Bohemian Rhapsody大陸譯左做綠皮書

原文係講緊兩套片
兩套都跟同性戀有關

禁制越多既地方, 性濫交風氣越唔保守

厲害了我的國

班賤畜寧願去老強都唔會革命啦

禁止全裸鏡頭嗰陣，好多支那人都話冇問題，仲有好大尺度
禁止kiss嗰陣，支那人一樣話冇問題，冇乜影響

太睇得起佢地

綠色血 變左外星人

慢慢得返主旋律
紅片可以怕

係就快 probhub全部都支那人

文化自信

日日睇埋d打飛機讚頌愛國片
av都唔洗睇就射到滿地都係啦

裡面有啲鏡頭啱湯十一睇

以後所有強國人都唔知自己點樣生出黎lu
拖手仔會懷孕呢d謬誤開始流行

是但啦
反正班生番都唔會岀聲

武則天封胸

以前睇 馮小剛套1942，無啦啦有露點

點解唔畀
會對支共有咩影響?

果場只係特技

係，睇av為打飛機
戰狼又係俾支那狗打飛機
同樣作用點解要花資源做多份

但同時, 男人會繼續屌女.
強姦數字會大大增加

咩係hou lang

紋身又唔俾 染金毛又唔俾 遲啲連穿耳窿都要blur埋隻耳仔

中共只準自己淫賤不準百姓睇波

Bye bye我死喇

好似伊朗咁

exactly

上年已經blur咗

不如播返樣板戲,乜乜智取威虎山,鐵血娘子軍

婁燁啲戲禁曬

屌女

禁制sex越勁既國家, 強姦案數字多數高

拖手會有BB 都係企遠啲好

呢個係強國未來女人心態

強國未來男人想法: 我扯旗, 想屌閪出火, 最多屌閪時唔拖手

藍宇劉燁胡軍露啫露pat仲要講基佬都拍得家陣應該拍完全體坐十年

藍宇無係大陸上映
但演員的確未被封殺

超好睇
尊龍嗰時超靚仔

原來無上

一早已經係，佢地好撚黑人憎，成日偷片，又拎啲AV改標題upload當自己片，都唔知為乜

尊龍係《龍年》都好正

講埋香港粗口

push

不嬲都冇架啦
班仆街要用VPN先可以睇
D小說連錫咀都ban
遲下拖手都唔比

遲下應該好快唔俾民眾染髮，限制衣著

對住啲有著衫嘅海報打丁掛

紫日 呢套先堅！CCTV露點照播

雜總要將1984搬來現實世界

澳門好隱晦叫做娛樂場

啱呀，支那狗睇咩西片？

以前大陸真係幾多好戲
好高藝術成分
依家呢十幾年全部變晒成飛機電影
一式一樣
連啲人個樣都一樣埋

wtf 咩年代連紋身都唔俾露

根本條雜種當人民係奴隸咁圈養 奴隸係唔準有自己思想同感情

想知Post Malone Lil wayne嗰啲格仔點打

第一時間諗起依張相

點先叫正常途徑，我應該由細到大都無睇過正版av

睇抗日神劇殺日本仔射個夠本

事實上女主角原型—朱德個女朱敏真係唔會比人姦
朱敏個避孕樣.....

（有小小似魯芬

支那link:

買碟
而家好似有得係dmm俾錢 網上睇

犯罪率

如果有官方既中文字幕網我都想比錢買

厲害了我的國2
3
5
7
10
先啱

幾好睇呢套, 首歌"慾水" 都好聽, 李小璐未整容前同周迅好似様

冇 4 6 8 9 遲啲可能會冇埋 1 2 7 8

大陸直頭無人做雞同叫雞tim 啦，有人信就得

就快扑野都要向国家申請

習近平上場後全面倒退

黨知你翻牆嗎？

好似台灣個館長

其實支那退步呢係唔緊要㗎
但佢搞撚到我哋香港都退撚埋步啊
20年前啲電影題材好撚多元化
就係因為要就大陸個閪市場
香港電影業咪摺鳩埋囉

但呢套主角其實一點都冇露到

有乜所謂 佢哋都日日上weibo打飛機 睇習大大同央視媽媽就可以射

獨裁政權必然既結果
只不過芝麻人係唔會覺醒

不得了

［急］要救人，救參36小時，目標人物，段崇智親人！！！

冇所謂啦
返教會咪仲嚴 飛機都唔畀打

我喺tvb睇過呢套戲

啲德文聽得出係有口音，但係已經算好好，啲支那演員講俄文都算唔錯

香港都係
以前有三級片市場
而家著下bikinis 行山都比人屌

對於小粉紅呢啲叫文明進步

我收返，睇到後面啲德國人角色大部份啲德文都唔知講乜鳩

1984

支那搵雞好易，使乜睇av

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

宜家封閉啲定晩清封閉啲

block你打飛機咪要去叫雞囉

第時鄰國見到連呢樣都ban埋就好笑

順便提手足

足本兩小時左右, youtube版本/CCTV版本經刪剪

一早禁左東莞啦

領導咪有囉

自己畫春宮圖

特權階級要幾淫亂有幾淫亂。

半夜。床上。

「你……？」哥哥剛想說些什麽，卻被一只玉手捂住了嘴。

「噓……」妹妹把頭湊到哥哥耳邊，輕聲說：
「哥……人家……人家想和你一起……一起……建設中國特色社會主義嘛……」

只感到一股社會責任感與民族歸屬感沖上了他的頭，于是雙手開始不自覺的對妹妹薄薄的睡衣實行偉大的改革開放政策，牢牢把握一個中心兩個基本點；刺激消費擴大內需；讓一切創造財富的源泉湧流……

「啊……啊……那裏不行……我的社會主義核心價值觀……要缺失了……」

話音未落，哥哥那高速增長的GDP已經在經濟特區開始了社會主義現代化建設，深入貫徹落實「三個代表」重要思想，以人爲本推動經濟社會發展，圍繞主題抓住主線，全面提高開放型經濟水平，堅持「引進來」和「走出去」相結合的戰略，優化結構， 拓展深度，極大地促進了社會生産力的發展。

而妹妹則結合具體國情新出台了緊縮性財政政策緩解通貨膨脹，吸納了大量社會流動資金，取得了卓越成效。

「越來越緊了呢，又促進經濟穩定持續增長了呢……」收獲了生活水平不斷提高的哥哥的一致好評。

「啊……啊……爲人民服務的工作態度……」妹妹依舊沈浸在愛崗敬業的無限快樂中，「以後……一定要……對人民負責……哦，不然……我可要……建立……信息公開制度……與辦事公開……制度了喲。」

「呵……明明那麽享受中國夢……輿論還不老實……看我不加快轉變經濟發展方式好好思想教育一下這不聽話的妹妹……」

于是哥哥直起身來實施創新驅動發展戰略，增強創新發展新動力，深化改革，加快轉變經濟發展方式的主攻方向，促進資本在全球範圍內的流動；牢牢扭住經理建設爲中心，聚精會神搞建設，一心一意謀發展，推動了城鄉發展一體化。

妹妹日益增長的物質文化需求終于無法忍受：「啊……啊……要全面建成……小康社會了……實現……共産主義了……好幸福……」

「那我也要實現偉大中國夢了。」哥哥通過市場准入規則後，實行擴張型經濟政策，使大量流動資金流入市場，緩解通貨緊縮，資金全部吸入市場，達到泡沫頂峰。

「呼……全部投入市場了呢，這下糟糕了。」妹妹一臉幸福地說。

「還沒完呢！」哥哥再次蓬勃發展的經濟水平又一次的擡起了頭。

「啊？！啊……啊……」

天已經亮了，但哥哥卻依然在貫徹從群衆中來到群衆中去的工作方法……

就嚟復興番文革時期嘅樣板戲

只許高官淫亂，不準百姓打丁

諗起之前啲nmslese喺到屌個假pubg

古代人唔錫，咁現代人點黎既?

石頭爆?

美國個堆rappers

足本有冇囡囡露點鏡頭?

其實為乜?
比多D娛樂D人民等佢地唔好搞事唔好咩?

有
浴室個幕, 男女都有露